林大總統 隨筆

隨乜撚嘢筆呀，轉左行？
又要打錯字

佢話「警方刻意製造混亂，市民不信任警方」係因果倒轉。莫非佢嘅意思係因為市民不信任警方，所以警方刻意製造混亂？

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post